Install
	Require PHP

	1. Simpan satu folder dalam htdocs
	2. Import database tenis_player.sql ke database local
	3. Import Postman Collection
	4. Akses Source Code dengan postman

Deskripsi Function :

	Container Add :
	Untuk Menambahkan Container yang dimiliki oleh seorang player

	Container All Get : 
	Untuk Menarik Seluruh Container yang dimiliki oleh player

	Container Detail :
	Untuk Melakukan Cek Isi dari Container Seperti Capatity name dll

	Containerr Update :
	Untuk Melakukan Update Isi Container yang telah ada

	Function :
	Untuk Base Code yang digunakan untuk seluruh function

	player Ready : 
	Untuk mengecek Ready Player dengan menggunakan container tertentu

	player set ball :
	Untuk melakukan set ball random hingga terisi penuh



